羅家聰接受大紀元訪問，論及香港換血趨勢。

羅家聰接受大紀元訪問，論及香港換血趨勢。